[Like同RT] 這是香港人的求救訊號。(日文)

有位香港人用日文打咗篇文，講解香港國安法嘅背景、禍害，香港人嘅情況，希望有人關注

而家有二千Like同Retweet
希望大家都幫幫手Like同RT

雖然唔係d咩核彈post，但唔好低估呢d一般人嘅講解tweet
上年有個tweet講解香港嘅情況(日文)，最後有成11萬retweet

推

Push

已RT
推

再推一下